{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9883&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주슬림호텔"
    },
    "text": "済州空港から0分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 周辺にハンマウム近隣公園、シンサン公園などがあり、都心の利便性と自然のゆとりを感じることができます。 車で5分の距離にある済州市外バスターミナルを利用して、どこへでも移動するのに最適です。 済州空港車3分、済州民俗博物館車3分、漢拏樹木園車20分までの周辺情報があります。 チェックイン時間は3:00で、チェックアウト時間は12:00です。 全客室では無料Wi-Fiを提供しており、喫煙も可能です。 客室内には歯磨き粉や歯ブラシをはじめとする浴槽が完備されています。 駐車も可能で、無料です。 宿泊客の特典としてテラス宿泊客はユーチューブとネットフリックスを無料でご利用いただけます。 付帯施設としてホットドッグ専門店とテラスがあります。 朝食はステフホットドッグを提供しており、5,000ウォンで24時間ご利用いただけます。 客室では調理ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州空港から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような公園や施設がありますか？",
            "answer": "ハンマウム近隣公園やシンサン公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で済州市外バスターミナルに行けますか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは3:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの料金はかかりますか？",
            "answer": "全客室で無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "はい、客室内で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "テラス宿泊客には特典がありますか？",
            "answer": "はい、テラス宿泊客はユーチューブとネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ステフホットドッグを提供しています。朝食は24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "情報や施設は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報や施設は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "割り当てられた客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられた客室やベッドタイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 448
    }
}